IA 入境事務助理員 34

7/9 vc派到

[member]下個星期5 fib了 希望vc派快d [member]

唔記得左要考基本法
大唔大影響嘅

幾時考啊巴打
我下個星期五考
諗住下個星期開始睇
今個禮拜主要都係溫資料嘢

會寄俾你

巴打幾時fib

8月中申請 仲未有ft

8月幾？

我8月14，9月11GI

8月22

暫時睇到16號後申請都未有ft

仲有冇7月vet既巴打未收到fcbc

想問下如果3年幾前no show左一次

依家申請返會唔會check到記錄

有冇影響??

今日又唔派fin

自膠 fib*

求9月11 下午，FIB🙌🏻🙌🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙌🏻🙏🏻

VC 又停咗？

應該唔會好大影響

有人話係睇你抗壓能力

點樣屌
就嚟fib

串你邊飯啊巴打？

有冇巴打可以分享下fib英文題
想有d心理準備

前幾日網上交左表lm

巴打應該都高大？
阿sir好似特別鍾意啲高大嘅

Fib 派到邊日GI?

係到睇得越多巴絲講fib點樣比madam ar sir屌但最後都有vc真係有啲灰
成個過程都正正常常，英文講得少又無比人屌，資料題答啱9成，基本上成個fib都好愉快咁但偏偏就無
雖然我係絲，但都好想比ar sir madam大大力屌

6,7號 。準備9月10號，11號啦...派

19號fib
搬櫈已經開始串我
個呀sir就好正常不過問左好鬼多英文題
另外2個madam都係狂串我

英文問資料題？

咁都好d
英文問資料題分分鐘連聽都聽唔明

問一問發現屋企人原來有案底
灰到仆街

唔記得了

thx巴打
想問搬櫈串啲乜

自己直系？定姨媽姑姐阿伯？

115？

如果係你阿爸阿媽阿哥家姐 咁就危險啲

新po上水留名

有冇人知道呢個位有冇得升架

個個位都有得升架啦

有得升都話好啲，升唔到真係搵鬼做

個個睇既野唔同既，我考都唔望升職，升爆point做到退休一樣爽

爆point好似都唔高喎，而家出邊打份工閒閒地都萬5樓上

巴打幾時fib架

入境係咪咁多紀律部隊流失最低？

懲教先係

唔該ching

柳記唔係流失最高咩？？

睇錯

依家個個都玩年招，邊個想入柳記ar

玩完

仲有幾多人係簽左約但未入班做緊attachment ?

收我啦

vc spring

星期一國慶搵你返工？

想問vetting call點分係正選定後備？

係咪call back多數都係後補？

你幾時vet

唔明點解清白都fail vetting

雖然我覺得我fib好差
但係都叫下春啦
Vc春

VC春

溫哂都好多野無問過, 執生

FCBC春 跪求

同求fcbc

小弟想問幾時會有體能通知
9月5報

等下啦巴打 等待是一種美德

耐心等待

體能都等唔到，之後fib,vc fcbc個d點頂

Fcbc spring

師兄幾時vc

28/9 唔知要實際要等幾耐先有fcbc

我覺得唔止等一個月先有fcbc

有無group 一齊等fcbc

Same 28/9
Btw唔見有group 不如開返個？

好呀 師兄你開？

新開等Fcbc tg group

Thanks 師兄

FIB 🙏🏻🙇🏻‍♂️

VC

FIB VC 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🌝

請問fcbc係咩？

FIB

9月10，11FIB 求派

vc

有無人知依家仲係咪住足14weeks
定係得7weeks

今日又更新左ia個全招廣告, 應該唔會咁快close掛？

fcbc spring

How to know?

政府工個app

會問vc會唔會chrck屋企人財政架

Fcbc spring
想問下入到班有啲咩體能嘢要操練同考試？想趁呢段時間加操

阿阿阿阿！！求Fib 9月11下午 機會🙏🏻天阿！

咁求FCBC

*跪求

一樣
幾點啊巴打

10點半
你呢

今日有無人收到fib?

想知+1 。 9月10，11FIB 求🙏🏻

見過3月報 8月先有得考。。。。

我8月中先報

今次衰左應該無毅力再報

9點
資料題好似已經背晒
而家睇緊基本法同埋自己操下自身英文題咁

今次得既

得好少時間俾我溫 9月中同我講10月5 得10幾日

想問下今日有冇派FIB

點解成個星期都唔派

上星期好似一日派咗 5 號 6號 7號？

加油！

巴打都係！

等緊FIB

呢幾日收到嫁啦

點chok?
集中問咩？

+1 請給我一個機會

岩岩第三次報
希望幸運之神眷顧下我

我明你感受 今星期會報第三次

無咩心機 海關又唔得入境又唔得 全部死fib 本身gi都唔係咁易過到

我都係 海關fib完又冇vet

5/9 ft，今日收到fib，10月16號

10/9 ft 今日收到email

10/9 ft 收到fib email
好彩咋 我個晚就飛去旅行

幾多號fib ?

收到！ 啱啱收到。FIB

幾多號fib

岩岩一收工
收到fib email 啦

14/9 ft 岩岩收到fib

報名大概等幾耐有FT call?

咁快14號...幾點ft

11:30啊

11:30啊 sorry手快快禁錯

幾號fib?

咁快14！！！？

VC 春

11號都有朋友收到

幾點呢？

晏就
佢好似14號fib

成個星期冇派
一派又派幾日

晏晝幾點呢？

因為本人晏晝，哈哈

各位有fib既巴打要加油

10月18
估唔到會有 打定晒輸數
只係講左2次野 我仲覺得自己講緊廢話

有冇肥仔都收到fib
聽聞好似暗盤唔會請肥仔

19

幾號ft呀？

10號

Lm

咁快派到14號ft

24/8考完體能 想問問幾耐到有下一輪消息

5個月後收Email

Fib派到9月中啦

想問問各位 佢fib話個學歷證明 我alevel果份唔見左 要搞都要時間

可唔可以後補？
會唔會有影響架

請問FIB 學歷證明，大學成績只有電子版本無正本，自己印比佢得唔得？ 本來就得電了版本

呢兩日都唔得閒 個時間好趕 有冇師兄有經驗分享

得大學果張證書 alevel唔見左

唔該晒 但怕影響fib

師兄有vetting?

加油 唔該晒

同問

14號星期日？

冇hd係咪無機會

有無人今日收到VC

FIB 英文題通常會問d咩？

利申：聽日fib

11/9 ft 琴日冇收到fib係咪可以申請定下次？

我係9月11 FT , Ching 你係幾點？我都未收到

Ft係咪停左啊？
8月22號申請仲未有

想問下 遲交卡數對vetting 大唔大影響

今日有無派？

派咩？

Fib

Ching ,你幾多號Ft

Fib 春

有冇巴打可以分享下處境題
後日fib 好撚緊張

其實尾水未

x2

有無人知道call report 比完錢洗唔洗覆番佢話錢已付？

唔該晒巴打

認真問
我9月18 考完fib
到宜家已經過左兩星期
仲未有消息係咪正常
有冇巴打都係果日考

上一次Vc call, 好似去到9月3-7

同一日fib喎

825未有+1

FIB完 覺得fail左

答成點？？

911咪有排等

答唔到除身分證外仲有邊4種證件由入境負責

Which 4

上網睇啦 佢淨係答左我一兩個 簽證身分書 回港證

問左咩情境題

黑工

passport 身份証 回港証
唔知簽証身份書係咩

可唔可以講多少少黑工邊個位

咁特別嘅：

anyone got vc?

去餐廳查黑工

FIB完要等幾耐知有冇VC？

我諗大半個月左右
留意吓同期fib嘅朋友有冇收到啦
餐廳黑工佢點樣問你

Fcbc 春

聽日Fib
想問一下佢問問題
我唔識答
係咪答sorry sir我唔識係最好既回答

其實d問題答唔到係咪正常？

係咪個個都會問英文題？ 我英文答得幾好希望拉到d分

我上星期fib比人屌到上天花板

Vet春

點屌法？

岩岩完fib
阿sir咩都屌 咩都唔撚岩

我諗答嘅野大致正確
不過可能d細節位 或者字眼上係咁屌

mark嘢係好定壞？

佢地會係咁搵位入

今日有無人收vc

今日都係無vc?

5/9 vet 岩岩有call

師兄收到fcbc call?

Yes

#

8月14報 9月11ft

8月28收到

你send email退出有冇覆你？

今日有冇人收到vc

5/9

請問幾時考ft？

14/9 gi Fib 春

8月28收到？
我8月22都未收到嘅

Fib call到邊日啦

無機...10號FIB 出過，11號，有人話有...

9月11

FCBC spring

我11/9個組好多個都話無 有d又無出聲

其實可唔可以打入境處問下派ft嘅事？

Ching 幾點？9月11？我9月11FT 下午12:00後，3點前

我地都話冇...有+唒同組WhatsApp

我覺得係skip左我

我諗應該係好似其他巴打講咁ft暫停一排姐，應該唔係skip左既，我都係八月尾申請未收到ft email

樓上有巴打8月28申請已經ft左

有無check清楚email 可能飛左第二d信箱

無

5/9 求fcbc

我8月2x申請都未有email

真係無乜時間溫仲有幾日就考
唉打定輸數

咁我當ft停左啦

係阿！大哥！岩阿....

想問下其他收到fib 既巴打
你地封email 有無attach 埋gf200表格？
我個封淨係得gf200 填寫需知

請問有無9 月7 打後既FIB收到VC

請用電腦開email

已經用email 開
用hotmail 收左唔見
Forward 去gmail 都係唔見

係咪上星期vc call到9月3~7又停左？？

上google drive 得左
唔該巴打

有冇巴打試過操其他紀律部隊班 未pop退出 跟住又考到ia?

最遲2月就apply
最好1月

同佢講一定畢到咪得。。。
比d 自信

請問VC call 到幾號

跪求FCBC
跪求順利過到Vetting

10fib收3690 call

死火啦 啱啱好似miss咗個vc call😭😭😭

Ching 都係9月10 fib?

pass咗自己time slot係咪已經可以收檔

我9月13啊

佢有冇打返比你

就係未啊 我打返過去又冇人聽😭
星期日我無諗過佢都會call

我都係
求求你打返比我

我miss咗之後2 3分鐘打去都冇人聽
同埋留言信箱都無

星期日入境會做野咩！？.....竟然會Call....玩死人 視手機為命

星期日真係開工?

今日vc係咪call左好多人？？

Vc call到幾多號😭😭😭

我13號fib 今日收返vc call啦😭😭

想問下各位絲打巴打，sit up 由23下做到35下，但squat thrust都係得22至23下，點先可以提升到下數呢？
另外想問下4*10,立定跳遠同800米點練好？因為未必日日有時間去運動場練？係屋企同gym room有乜方法可以練到？麻煩大家分享下

我都係

唔該晒你呀 想問埋4*10有乜練習要訣？
同你大概練左幾耐左右？

唔該曬你

vc春吓先

Vc春

[member] 恭喜巴打 [/member］

5/9 仲等緊
睇黎跳住黎call
巴打幾號fcbc

我係miss咗再打返比我

fib派到邊

幾多號 ft ?

原來過左咁耐，咁收左皮了
上次少人Group discussion 9up過到今次多人講收皮

仲有幾日一個月了

有冇12，13，14日巴打GI ?

9月11GI ，幾點？

fib可唔可以郁快啲 等我快啲死心

其實我想知每組係咪一定最少有一個 fib機會？指A1,2..會吾會成組都冇。疑問啫

我想問下 我8月20號報左IA 點解到而家都未有email叫去fitness test 嘅？

Fcbc春

叫fcbc春

有無人fib後過左兩個月先有vetting？

其實入境希望請咩類型既人做ia?(性格，外形方面）？

[member] 近排有無派fib

等幾多號Gi 派FIB ?

小弟想問下知唔知下一班幾時

Fcbc

想問下計晒津貼有幾錢人工一個月？

之前 in完啲官笑笑口 點哂頭 零屌
之後收fail

唔使問啦，梗係話頭醒尾，高大靚仔

Fib表現唔算話好，過程冇乜串冇笑，有vetting可能因為女仔少競爭

利申 fcbc春

我都係
利申：男

好難 ?

Vetting派到幾號

fcbc春

巴打幾號？
同求fcbc

幾號fib

sor自膠

ft去到幾多號

見得好差 下年請早

情景問咗啲咩？

有無人驗証過都市傳說

想問下各位ching如果有張信用卡冇用過冇月結單印，到時fc使唔使交證明文件

聽日fib

想問下VC 定FC 會跟分call?

thz bro

Fcbe春

有無巴絲已經考到灰利申:已考3次

考左三次 見左三次board 第三次得左
切勿放棄 吸取經驗 重新出發

巴打頭兩次有邊part唔好, 同埋第3次表現點？ 唔好意思 可否分享下

vet完兩星期
跪求fcbc

我明，都係睇下有冇同日fib既人收call，就會死心

14/9 gi 今日收到fib

Same

［member] 你幾點gi? [/member]

9月11 GI 今日4:21 收到FIB 。

9月10號GI宣佈完

METOO

想問份g200係邊可以down email 無

用電腦開就有

9月14ft 收到 fib

［member]ching幾點ft?[/member]

成碌鳩咁都有fib

巴打加油呀

搶野講當然唔好
只要做到禮讓
個人講野有條理
聲線夠 開口有信心
有論點支持都夠入fib
利申：fail過小組兩次

加油呀淫巴

你聽日加油呀！!

俾啲信心自己 今次一定得 唔好因爲衰過就否定自己嘅能力

想問有冇tg group link

做完激光 無近視但右眼弱視 係咪唔洗諗？

我2次gi,2次都有final in
分享下經驗
兩次都大約12-13個人考
gi有2part 每part我都係講1次，每次1分半-2分鐘，發言每次都係第5-6個左右
其實一開始爭都無謂 亦都唔會爭得贏 當去到中間就係最好機會 因為d普通野比人講曬，好多人唔知講咩好，啱啱發完言d人10成9都唔會再搶
呢個時候最易搶，又可以話最多野講，因為你可以選擇整合前面既人講既野（執人口水尾都要有組織能力地執）/繼續講前面d人講得唔足既point 繼續講deep d/你有d好有力既新point又得
當然你可以3個都講曬 但最緊要有組織能力，因為我發現真係好多人gi發言唔知自己講緊d咩

等陣fib 好緊張呀

加油呀

考幾點？ 我都準備去被屌

2:30考

Fcbc 春 第37天 清涼❄️

唉

叫FCBC春
跪求Offer
第14天

會吾會係同組Group discussion!? 相應？

唔識中文？

VC 派到邊？

我19號fib
今日下午收到vc call

X2

Vc而家派到九月幾號？

相識左

明白我意思了。

想問vetting當日係交齊野就ok？定係有啲咩程序？ 想知個整體流程

身份證，護照，本身填過嘅gf200
要補交文件嘅就帶，冇就係咁多
帶多支黑筆備用

著成套suit打tie呀

果日唔係交完就走得？要著suit?

琴日fib 比人屌到懷疑人生

你可以試下唔著

自己醒水啦

唔該哂咁多師兄，其實佢打嚟嗰陣問咗，佢話你自己諗下見工應該著咩

佢講到咁就應該醒水 唔洗到問

9月18 fib
今日下午收到電話
叫我下星期一帶 身分證 護照 證書 gf200 乜乜柒柒咁
呢個係咪傳說中的vetting call
係咪算成功左大半

Yup

同日fib收唔到call 係咪姐係收左皮

早D知收左皮會恢復快D
加油!

其實你地FIB點準備?
我買左本攻略書係咁溫

8月廿幾號入gf340 係唔係應該差唔多收到回覆

未必既 可能仲打緊呢 雖然我都唔肯定
不過祝你好運 保持正面

巴打你係咪 5/9
同期 fcbc 春 第38天 天陰

miss哂啲getting call又打唔返轉頭 可以點？

vetting

會再打番比你

但我miss咗3次啦喎

咩事咁好火

考完fin第二日已經叫vc春

考你EQ

我都比人屌到仆街

有人話比人屌通常大機會啲

咁有冇人比人屌完都係fail ?

你水完人未？

咁都要睇佢屌你咩

屌都有分兩種
一種係覺得你順眼考你eq
另外一種你明既

咁你諗下自己係咪真係適合

佢10分鐘打3次嚟 開工點睇電話

咁唔算3次啦

巴打vetting 去到fc等左幾耐

岩岩好4個星期
不過呢個真係個個時間唔同好難參考

準備報第4次

無知地問 vc姐係call你fcbc日期同帶d咩？

衰vetting係咪基本上唔洗再諗住報？
當pass哂所有野都唔會請

上個月vetting
佢打黎個陣
特登叫我一定要著西裝
都係鍾sir

跪求Offer
叫FCBC春 兩星期了

好似好多人都有vc 點解好似咁易有

想問依家未辭職，vetting會唔會打俾現職公司？
同埋ia嘅roster 係每星期轉定梅花間竹咁一日早更一日夜再一日通宵？

寫agent公司再寫埋second to XXX公司

叫FCBC春

請問有冇巴絲知而家ft考到幾號報既人?

同問 不如開翻個8-10月apply 嘅gp互收下風

同意！

+1

+2

其實真係睇命水😂😂😂

問左啲咩

想開 唔識開
my tg

請問有無人幫到我？

有機會打俾現職公司

做文職定ia好？

Ia

冇咁快出email啦

可能出fib呢

8-10月apply

想問下各位 Fib 個到，個日我淨係帶大學學歷證書得唔得嗎？

Ok thanks 🙏🏻 大學學歷同成績表

會考成績表都要，有咩帶咩啦

有無8月gi既朋友收到reject letter?

未有

8月頭中尾？

你好似24？

26號fib叫春

佢係臨滿3個月前一兩個星期先會send email比你

係咪有vetting 就好大機會有offer ?

我見上次兩個月就收到

FIB完已滿3個月
仲未收到reject letter

體能係唔係要練先過關
最怕唔過體能

平時做開運動既人來計
係 除左蹲橕立外（易錯姿勢炒）
個標準 唔難過

無做開運動就自己禁完報名好train定啦
唔好ff 有手有腳就可以裸考啦
又冇易到咁

似完？

有vc嘅係咪大部分都大學生& 英文好？

Vc見到有個dse level 2

巴打知唔知係咪fcbc之後 一兩星期左右就入班嫁？

收到call既既巴打
有冇人要全新白波鞋 us9

跪求OFFER
叫FCBC春

唔一定，有d人會去做陣文職先

仲未溫 仆街了

無知一問，請問各位收到入班call既師兄你地由報名到入班用左幾耐時間?

17/9報名，求FT

入班既同學仔
你地由收到pt email至收到offer call大約幾多個月？

一齊叫

12/10 冇咁快 叫下春姐

12/10